{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 바다마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは11:00までです。 ご予約時に人数追加が必要な場合は、ペンションにまずご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションではペットと一緒にお客様を入室させますが、ペットと一緒にいると入室拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 滞在空間では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設の損傷や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約では重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って表記された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室の際に利用できるサービスとしては、一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができ、IPTV/WiFiを通じてインターネットを迅速かつ便利に利用することができます。 またバーベキュー場もご利用いただけますし、朝食も提供されます。 駐車場もあり、ペンション内で駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約時に人数追加が必要な場合は、ペンションにまずご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒にお客様を入室させますが、ペットと一緒にいると入室拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在空間では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設の損害や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理について制限はありますか？",
            "answer": "安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約では重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "入室の際に利用できるサービスとしては、一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができ、IPTV/WiFiを通じてインターネットを迅速かつ便利に利用することができます。またバーベキュー場もご利用いただけますし、朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、ペンション内で駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 651
    }
}